踢世界盃球員究竟有冇糧出

定係個個為榮譽而戰?

有既話最高薪又係邊個?

球皇都上連登

有

有糧出

做得國腳係球會人工都唔會低啦
都唔志在國家隊d糧

兩邊出好撚和味

得津貼
個個一樣咁多

人地踢球會都係為入選國家隊